" O FAMOSO LA BESTIA NEGRA DAS AMRICAS EST DE VOLTA, AGORA MAIS IMBATVEL DO QUE NUNCA !!! " VIDEO QUE MOSTRA UMA GRANDE HOMENAGEM AO MAIOR E MELHOR DE MINAS. ZEROOOOOOOOOOO.em 2010  nois.vlw cruzeiro !!!!